［我係分化撚］唔該馮達浚團隊麻煩入一入來

我係某間黄店老闆
前幾日見到何桂藍出post話想搵地方貼poster

小弟就申請左
今日收到份poster
居然係eprint印

然後有連登仔

移動芹菜
獨孤求立

叫我開post屌埋
馮達浚用保諾時印刷

屌鳩你
我地幾撚窮都好
每次印文宣都一定要搵黄店印
首先唔係錢的問題
係態度呀
仲話黄色經濟圈
食撚屎啦
選舉經費到最後又係落番藍店到
我選你托閪呀
日撚日都講緊由生活細節做起
你就帶頭做衰
咩撚野叫抗爭融入生活呀
好明顯你團隊出鳩晒問題啦

樓主有口齒
p牌一日開一個post
第二日果然遵守諾言
輕輕幫推

[轉載］
e-print 老細唔係藍
只係真香港人

[澄清po] eprint 絕對唔係藍

使唔使連續兩個account都幫立場姐姐洗白

要比番credit以下會員鼓勵及支持我出post

#52326 移動芹菜
#170415 獨孤求立

希望佢地可以係將來提供更多資料比我一日一post

公平啲咪好

仲有冇邊個需要開post屌

你唔話我哋幫eprint洗白?
我幫馮達浚洗白添

唔睇tvb都要俾樓主話藍

何啟明用 eprint

已草稿

你係共剷黨派過嚟做批鬥?
都俾晒證據證明eprint唔係藍

出呢個post係因為有其他連登仔話我唔屌其他人而出

你拉去上面會見到我比番credit佢地

唔會叫人投佢
佢個網媒都係啲小氣之人
5月10號有個記者po一篇文講學生記者 睇到眼突，雖然係私人fb出嘅地球po
睇一個人點係睇佢身邊啲朋友係點真係冇錯